認真一問，呢種係咩病？

持續一個月左右

有幻覺同幻聽
頭部麻痺
面癱 (笑唔到)
難開口講野
失眠 食左安眼藥都訓唔到
食唔到野 全日最多幾啖飯
體重急跌
少大小便

對所有人同事物產生恐懼同疑心
認為所有人夾埋迫害同恥笑緊自己
害怕同仼何人接觸
覺得周圍有人監視自己

睇醫生啦仲問

精神科, 腦科

可能腦有事

腦瘤

仲有會冇左時間觀念 分唔到日夜
成個人冇乜力 行樓梯同行路有困難

自己好返之後又會不定期復發

M到

有機會同時2種精神病
睇醫生，
視情況都可能可儘量控制

思覺失調

樓主就咁聽你講 都知道好嚴重 仲唔睇醫生 ？

就咁睇你文字講，
懷疑你有被逼害妄想症同腦部問題，
建議樓主睇腦科同精神科，
然後再做個全身身體檢查

有可能係瘋狗症
致死率100
好聲行

思覺失調
但其實都有好多種
快d去睇醫生 食藥 會好返的